大家覺得媽咪麵黎緊個星期會輸幾多錢？

零

輸-9999999

$5

輸幾多又點
我要睇直播！

榴槤呢

命都輸埋，落去賺冥幣

佢輸剩條底褲留來交學費，輸$0

交晒學費無錢
可能要搵媽咪課金

榴連都無錢買

麵麵 記得留錢交學費

交左

神交小米